Tu penses ce que tu dis sur Pierre ou tu dis ça sur lui pour être de mon côfé ?

Réponse 1 : Non mais qu'importe la raison, j'ai un mauvais feeling avec Pierre...
Réponse 2 : Non en vrai faut pas que je sois si méchant sur lui
